+++
title = "同步镜像模版"
description = "通过同步镜像可以选择出不同同步镜像的模版"
weight = 4
+++

通过同步镜像可以选择出不同同步镜像的模版。

**操作步骤**
	
1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***。

2. 进入项目后，单击 **持续交付** > **同步镜像**。

3. 单击 **创建同步镜像**，在 **模板** 步骤选择要使用的同步镜像模版并单击选择，创建同步镜像模版参考如下：  

* [同步镜像]({{< relref "10usermanual/project/CD/syncImage/sync/SyncImage.md" >}})





